最邪惡恐怖既四人組 係咪佢地四個?????

小 丑皇真係童年陰影

咁就陰影 你食屎啦

鋼鐵海龍好撚廢

數碼暴龍1真係最好睇
而家睇返，太一同大和真係好撚gay

小光係所有人女神
又pure又true

轉幾轉就斷撚左

你個名